На вход дается массив, состоящий из строк, у которых прописные и строчные буквы. Для каждой строки сосчитать, каких больше и вернуть строку в соответсвующим регистре. Если их одинаково - вернуть в нижнем регистре. В конце вернуть массив, состоящий из отфильтрованных строк

```
transform(['ABc', 'ABcd', 'Abcd'])
> ['ABC', 'abcd', abcd]
```